裙腳仔林子善究竟需要佢老豆捧到幾多碎？

佢已經有能力挑戰Juno同欣宜公主

支持樓主

林子善老豆is...............

yuu

Wiki話佢呀哥做狗嫁

林德信呀嘛

呢個post jm9

慶功食牛雜

事實係